---
title: "جلسه ۱۱۵"
date: "1396-06-27"
categories:
    - "sessions"
---
   صد و پانزدهمین جلسه شیراز لاگ با ارائه پویا برزگر در آموزشگاه وب ثمر برگزار شد. در این جلسه پویا به ارائه مباحث Data structures در پایتون پرداخت. خلاصه ای از موضوعات مورد بحث به صورت زیر می باشد.

نحوه کار ساختار داده های مرسوم مانند لیست و دیکشنری پایتون

نقاط ضعف و قوت این ساختار داده ها

نحوه پیاده سازی آنها در مموری

ساختن ساختمان داده های دلخواه

توضیخات مختصری درباره numpy

برای اطلاعات بیشتر به [اینجا](http://rhodesmill.org/brandon/talks/#data-structures) مراجعه نمایید.
